「中午12點」PS5網上訂購網頁爆炸集中討論

開定先

Sony 個網爆炸左

sony死左 log on都死死地

留名

仲入到喎兩個都

Log-on 登入唔到

無人討論csl個預購網 係咪伏來？

屌，佢個網睇落好流下

好似停咗申請Ac

Logon唔係藍咩

岩岩申請到

死左係呢道

Sony好似死左好耐

登入唔到有撚用咩

咁早買試毒？

有咩事我頂住先

真，其實麻麻地唔好買！

屌
根本就無咩特別
啲人乜都搶
正傻閪

9:45果陣仲load到呢個畫面 而家load唔返

唉，今次真係碌柒
SONY個網家陣都死死地
12點既時候唔爆炸真係裸跑都得

現時情況：
Sony網頁死死地
Log on登入唔到
CSL 正常

好！明白嘅！會參考你嘅意見！

CSL好似要會員先買到 可能隔左一浸

下？唔撚係啊 我連註冊會員都唔得
要用開CSL先註冊到？

CSL THE CLUB會員

準備炒

LOG ON+SONY個網都死死地

Sony網頁死左

日森上到300k羊...

本身sony香港啲網頁/app都垃圾成日死

仲玩呢啲壓力測試

CSL 已死

買咩版本？

log on 英文網入到

諗下有勁多支那畜生一齊㩒就好燥底

14億

係咪要信用於比左錢先訂到？定係到時去到先比？

死哂

係咪偷跑左

勁多淡友照走去買

the club 個app買唔買到

登入要驗證碼，而家連驗證碼都收唔到

On9 Sony

屌那星，仲狼撚過訂Iphone
我想打機咋大佬

買到

步驟1: 輸入香港本地手提電話號碼及圖像認證碼以作登記

* 必須提供有效的香港手提電話號碼（不包括國家編號）以作登記索取SMS預訂短訊及聯絡用途。每個手提電話號碼只限登記一次。
步驟2: 由於預訂名額有限，我們於2020年9月18日14:00開始根據登記先後次序按以SMS短訊通知預訂安排。

* 接收到SMS預訂代碼短訊之顧客即代表已預留名額供顧客預訂PlayStation 5。
* 如顧客在9月23日前沒有收到SMS短訊，即表示所有預訂名額已滿，我們將暫時無法為其餘顧客安排預留產品
步驟3: 接收到SMS短訊之客戶必須根據短訊所述之指定日期及時段內完成付款，購買詳情及預訂代碼將會以SMS短訊個別通知。

* 購買點只限: Sony Store, Online
* 每組預訂代碼只限預訂1套PlayStation 5
* 不接受分期付款
只接受Visa/ Master 信用卡付款 (須備有Verified by Visa/MasterCard® SecureCode™認證)
* 逾期未有完成預訂者，即視為放棄預留產品

睇到識背

錯視圖黎？

又要同內地同胞一齊搶

佢地邊度搵個香港number

Lm

有PS4仲買唔買好

屌那星，我驚個圖像認證碼都load唔到

csl係咪club會員先訂到？

大把

心諗班Xbox撚會唔會排埋一份

好大機會

請問係唔係都係個條link入CSL THE CLUB
定係THE CLUB個APPS? thanks!

依個PO入面應該個個都有

買左拎去支那炒都食2倍水啦.....

買第一水

真係睇自己需要，我諗好多想買PS5嘅都有PS4

Sony好似順左！！！！！！！

手機大把game 打la!

12:00見真章

買完佢點攞返上去 諗都諗到炒唔到 點同iphone

咁多人搶
我又要搶埋一份

我唔撚知啊 最撚伏CSL

csl個網點登入
我有the club但唔係用緊csl喎

我睇番貼吧
佢哋話要前後隔離二十八日
又冇得嚟香港攞貨
所以應該會少咗人嚟搶

不過都係要加一句
支那狗食屎啦
搞到香港人啲機貴曬

有PS1 仲買唔買PS4 好?

恭喜你買到

我岩岩reset password都OK
係唔知用個APP定條LINK買, 如果用條LINK好似又唔係入THE CLUB個LOGIN

日水開左賣

5分鐘全售

唔洗12點 1150左右先係戲肉

睇你自己需要

我冇ps4仲買唔買好

炒家死全家

嚟趁吓熱鬧利申唔衝第一水 祝自用撚買到

係！PS，Switch同手機都有好多game！

PS主頁訂定PS STORE

究竟邊條link先係可以入去登記 都唔知邊到搵出黎

冇一個網登入到

要有香港手機號碼

係

我都冇

1130 就見啦 仲50分

想等特別版主機

現時情況：死哂

輕鬆啦
你覺得淘寶嗰啲代購冇？
問題係買完之後點樣運返支那啫

又真 想等cyberpunk款

預撚左

好難有咩

你地玩switch算啦 有MH

等我黎買第一水PS5做白老鼠

11:00都入唔到, 12:00點知

買演唱會飛都有堆身份證啦
香港number要幾多有幾多啦

急咩
第一水必伏

11點都入唔到
唔使諗啦

我見FB 有人高價收, 我理撚得佢點運上去

點入

平時買演唱會飛大法有無用

次次出新機都係有人咁講

唔同唔撚買 買xbox咩

8成都為左炒

無錯
大家唔好爭
等我試伏先

CSL 都login唔撚到

支那人係fb收？

今次會少左班自用支那人黎買, 但班支那專業炒家唔會少左, 佢地係不嬲有方法運到上去,

我想打機啊⋯

真，試野呢d粗重野等我黎

真 第一水垃圾
設計又柒
等黑色 等slim 等pro
都唔明急咩

快艇囉

炒呀炒呀

屌已經卡loading

鬼唔望變蟹
炒狗死全家

點解carousell 已經有人賣緊ps5

Sorry
The Sony site is temporarily under construction Please check back later.

預計定自己搶到貨 食第一水炒價

強國機器人進場
慘烈過訂 iPhone
你仲有生路嗎

On9先買第一水

就係想試伏先買

期貨咋嘛？

唔講伏唔使
首發game得ds叫做吸引
你賣部機出去就等於免費有部ps5
我諗得真機迷唔會炒

炒俾啲支那人

on9先買第一水

即係賣ht 單咁
不過唔洗等成年

csl個網 登入要佢個sms
等左好耐都無

Diuuuuuuu

衰撚過期 價都未標實

強國機器人

csl點login?
係club會員

好撚想買到呀

屌你老母支那bot

其實應該實名認證啦屌

完了吧

log on最撚順仲入到網

Logon都login唔到

但login唔到

實體版玩到ps4啲碟喎

好彩尋日LOGIN定

digit都得
plus collection

唔好同我爭 呢D苦差等我嚟

訓左無睇，想問xbox既訂購情況有無咁爆？

希望同ps2一樣炒到上萬
準備左10幾個number

開訂左？完全無人知

推上熱門全連登陪你地一齊搶

屌，walkin都買到啦

屌你
全城炒機師

現時情況： Sony 無得救
Logon登入唔到
CSL正常，但唔知點買 好似要用The Club

佢要CSL定The club，兩樣野黎

有翻當年炒iphone嘅感覺，好耐冇呢種感覺了

其實係咪入到去等就得 定要等12點要F5個網

有8成人買黎都係炒架啦香港人 訂到賺個double緊係個個搶

兩樣都有，唔撚洗頭痕

炒貴晒賣比啲大陸佬，傻仔大陸佬

F5

我唔想要呢種感覺啊啊啊啊啊啊

好撚緊張

我想打機姐點解打個機都咁艱難

推上熱門多d demand

仆街支那狗死翻上大陸啦

CSL 好似死左

的確係藍，所以唔會考慮

有骨氣，欣賞你

炒狗=支那賤畜
叫聲"我係中國人呀Hi"先啦

sony又係鬥多電話號碼

係 login唔到

冇事啊
唔好唸住嚇鳩我

搶唔到 都唔介意食少少炒價入
不過呢次大陸人一齊搶，食一倍炒價的話真係食唔起

咁計法CSL係咪機會大啲

比100個電話你你填得晒？除左有bot可以auto fill

it 狗表示準備好晒

只少一倍啦

下 收緊8000 人仔喎

今次實炒到on99
唔訂真係要硬食天價

宜加入到有用咩
12點要再refresh架

訂到先算

3個方法應該唔洗會員？

如果有得用the club 訂會好啲 少一大批人

希望啦

其實係the club定csl，兩個唔同account

冇啦，話明係csl

最近染埋紅啦

Yeahhhhhhhhhhhhhh

有the club 可惜無信用卡

DLLM支那賤畜無一個係無辜

咁1O1O班用戶咪屌哂鬼

上面有人講CSL THE CLUB
我自己就兩個都有

炒家全面進場

佢地駛咩自己過來買，到時買到果班咪又自動自覺賣上大陸。佢地唔驚買貴，最驚買唔到放唔到相上朋友圈

又玩機械人大戰

唔撚洗買

正,未到11點半已經想放棄
正常玩家+炒家+支那狗，搶閪咩屌

贏在起跑線

炒得起咩 我想買比男朋友做生日禮物

都入唔到

有!
SMS驗証完後入密碼入唔到

搏下the club有

呢啲都唔算乜嘢骨氣
又唔係必需品同時又唔係冇其他途徑
你話如果Sony突然之間講支持國安法同埋支持香港警察
作為超級機迷嘅我因此決定一世罷買Sony就叫有少少骨氣

1010都有佢facebook有post

邊到收機？

冇信用卡可以點部署

一緊張就急屎
我驚11:59分會肚痛

等大貨

門市

有咩巳知獨占驚係ps5有而ps4無

呢個年代有以圖搜圖都仲咁柒既

1010都有，咁即係the club?

AGGER, 所以我從來都唔話自己好黃同核爆都唔割。

CSL The Club 個app訂唔訂到？
定一定要網頁版？

手機平板同電腦都開定個網,唔知搶唔搶到仲勁過之前搶口罩

搶唔到 屌

食炒價

訂係iphone咁鬥快搶即俾錢 定入資料抽獎？

未夠18歲好好讀書啦

cash is king

留番黎買潘頓

Sony班狗閪咁撚有腦，緊係前者啦

奶粉廿蚊罐差額都有人帶
賺多定賺少啫

入唔到

講定先
10000hkd 放ps5
有意買留tg 唔好約我出黎打鳩我 thx

入電話num鬥快

日本率先暴走

所以你覺得呢

Cls

鬧快排隊登記 兩點再send 短訊

到時又會話原來男朋友住係大陸

唔食炒價，我諗預過晒 聖誕 農曆新年先有正常供貨

gg

下年聖誕？

死撚左佢囉 點部署

on9起碼炒到兩三萬

唔記得今日實體店有...
但要比全訂, 一陣又好似平時啲驚咁, 到時現貨炒價賣, 訂左就含撚等, 某啲西店試過呢啲仆街野

放PS5入碟版 $8500
有意留TG

日本班轉賣廚同香港堆炒狗一樣咁撚噁心

儲多啲錢，去買炒價機

csl叫我用1010login login完csl個邊refresh都無login到

好大機會，訂就收咗
機就等到炒完晒先派貨比訂左果d

有無機會挑戰PS2
無記錯的話當年好似炒到 $15000

你意思係俾左訂又無貨收？

咁狼死

佢地哩D藍店訂唔會冇貨
Sony直接派 佢地咁快會比sony取消個list

嫌貴過主

有貨不過炒價
咁你買唔買？

屌你老味仆街死

你睇下日本張圖

唔好on9啦 全部都係sony藍店黎

好彩一早電腦電話都login 定

炒貴十倍

仲要後門炒價，熟人先有得買

眼紅者勿入

咁平，日本賣到兩萬銀
巴打真係懸壺濟世

我放一皮

csl已死

唔買了
Ps5與我無緣

ps3,ps4都係

2，3年後先買

咁訂左一般要等幾耐先有

好多都係大陸留學生

1010同csl login係分開㗎

有派貨, 轉頭後門拎出街賣炒價
排頭10個可能有貨拎嘅

第一水留哂俾熟人後門上支那食回佣

自問良心價

Sony 藍店訂貨都要食炒價咁大獲

SONY:
Sorry
The Sony site is temporarily under construction Please check back later.

藍店應唔夠膽

PS5 有得炒既咩?
自用真係1年後先買啦. 依家邊有PS5 game

沙廣排到出商場門口

11月19 唔好聽個傻9 9up啦

其實宜加入到都唔好咁開心
12點先正式有得比你買
到時入到先算贏

早買早享受

沽俾自已友，自已友再係後面炒

依到話噁心嘅人
點解唔去屌下炒鞋炒supreme 果d 人？
全世界都炒啦
if u cant change them join them

一refresh bye bye

屌，打個機都咁撚難

邊有咁多玩家，炒就炒啦

好想睇下排隊得頭五個訂到會點

11點果陣已經係咁

人哋日本係抽

即係架仔就唔炒賣?清純過蒸餾水?

log on個網好順 CSL登入個到已經死左

Sony online入到

log-on log in 唔到喎

炒價一般等幾耐先回落 已經打定輸數

logon都login唔到

登入唔到

抵啦唔一早log in定

This site can’t be reached

switch 炒左1 2年

非1即0？

一早login 定 一樣會refresh 唔到

有大貨嗰陣 想打個機都搞到咁

玩住ps4幾年先囉

佢以為個server擺係佢屋企

講真 起碼2年後ps4先真正fade out 啦

其實係
有大作bundle先買都未遲

痴線撚個網已陣亡

log on 同SONY都死喎
log on登入左 一陣要F5就ON9

遲啲可能出slim同 pro
所以唔洗咁心急試伏

未夠鐘都入唔到，我呢d返工撚可以慳返。

好明顯唔係自用

落鋪排隊已經派緊籌，上網連登入都開唔到

買唔到喇買唔到喇

唔知回解我好順WO, F5完都LOAD好快

三年後既事喎

有排隊...

我覺得起碼一年
我唔會等

而家d人擺明就買黎炒啦

logon 註冊唔到

送人 雖然好多人都話第一水係伏

sony 出 sorry

等3,4年？

到pro果陣又會有d好似你咁既人話ps6就出再等下先

好緊張啊

等ps7

人性時間

啲人少少炒價都唔接受架

Switch本身都供貨不足

的回應時間過長。

大把人話送比邊個邊個, 又話自用, 又話有心玩
最後部機都會係支那人手上

其實我覺得買唔到第一水唔緊要

最緊要唔好炒咁耐，我過一排買到正價貨就夠

csl 驗証唔到

港豬：有水位理撚得你黃定藍定綠

入都入唔到

其實有預感應該唔洗LOGIN
好似買演唱會飛咁

食炒價根本就唔合理

ps5會供貨足？

有冇人知黃金咩情況，衣架先去遲唔遲

光碟版係咪兼容番ps4 d碟?

頂，宜家先講

LOG ON 講到明
預購時需先進入產品頁登入super e 會員或
即時申請成為super e 會員

申請唔到😂

csl 同 SONY 應該唔洗
LOGON 應該要

csl都應該係要

LOG ON外

訓番落床啦ching

次次聽到人話等埋pro都心諗做乜撚野
出pro成3-4年後既事唔講以為爭幾個月

係唔係都唔會大貨

PS最鐘意同大作出bundle

咁可以等收皮

唔好玩啦

無法連上這個網站

個網死死地

唔洗去啦

好期待遲下個個瞓街排隊買

出左pro等ps6
無限loop

點解未到12點已經死晒

邊度邊度有貨嗰個狗衝

唔地啦 死q左好耐了 得返sony官網叫到可以搏

紅色力量

而加係咪係呢個畫面就得?等12點Ｆ５？
無買ｐｓ４ ,想買部PS5黎玩

正常

唔係禁埋入去先係咩

你到時f5可能就死page

我見LOG ON PS5個頁都仲OK
利申登入左

你入到先講

好明顯

係 諗定買咩game未

真 我已經係

入到都要refresh

又係啲bot買晒

東方神秘力量

幾萬個香港解放軍同你搶，點夠玩

log on申請會員申請唔到
csl等唔到一次性密碼
sony又死
係咪可以去實體店搏一搏？

無玩開但咁神心衝首發

明既明既

博咩
啲人排哂隊啦

尋日公佈完, sony store 都load 唔到啦

依家去csl專門店唔知得唔得呢

你哋又真係慘啲嘅，我地澳洲呢邊輕鬆訂貨

香港又突然獨立了

係 寧願親力親為 買唔到都甘心D

係咪先到先得?

預購限量發售?

等下水

同條女去排實體 已經一人拎緊一張籌

去到d職員實叫你上網訂

太遲了....有巴打講話藍店收哂訂...然後無炒價先比你都幾弊....

好撚垃圾 點解唔抽

應該OK

博閪咩 人地4，5點已經排緊隊

放PS5入碟版$10500
有意留TG

CSL都死埋

Logon
預購時需先進入產品頁登入super e 會員或
即時申請成為super e 會員
都登入唔到

今朝九點都唔係好多人

預訂係要比晒錢先？

垃圾log-on係咁

可唔可以cap個login左既圖睇下
個度好似要login到先俾你禁到買

排隊買PS5 就得
投票就唔得

本身有member
但log in 唔到

6個number 岩岩好

唔撚放2皮？
我係你既strong hold唔咁低位放啦

大家唔駛爭

又無講限量發售

依加博條撚，你早幾個鐘就博得過

買唔到咪等大貨
你估呢到支那呀?

網上sony pre order有無講有幾多部?

到時你f5 到幾多個

呢啲野就真係做到be water

留返黎下年清明拜你老母山用啦

都話要f5

無改錯名

f5 到先講

大撚把香港人好有錢比得起 你太睇少香港人

呢到唔係咩?
年年都係咁炒IPHONE架啦ON9

呢個真

講真,你唔信都無計
想真係早D買到手姐

賣幾多都唔關你事
平民第一水都實買唔到

用bot 入info 唔驚

第一水小心中伏 上次ps4彈碟彈到傻仔

BOT都要F5 load到入去

屌
唔係bot唔bot既問題
係你連入野個位都入唔到

爭係因為想執錢

去到預訂個度，一過12點都係要f5
到時又load唔到

咁佛心我出夠兩萬一同你買

打定輸數了

網站都可以放棄，搶口罩果時已經體驗到
又bot又bypass

是但啦, 我都係想快D有機打
PC game 太多外掛,玩到好無引

我岩岩load完，就係唸緊12點都要f5多次

same here 期待聽到各位好消息

真

留TG

搶IPHONE既感覺返哂黎
差隻藍精靈個樣

撳錯掣
撳咗f5

唔緊要12點先見真章

搶到啦！！！！！！！！
岩岩入左電話號碼
嘻嘻嘻嘻嘻嘻哈哈哈⋯

等睇罪大比人屌撚死
倒數十分鐘

包唔包埋你老母先？

你個名

入到
早開dllm

已經入唔撚到

到而家仲未入到

SONY?

你真係痴左線

屌真心死晒link，預訂條毛毛咩

咁都畀我搶到一部

包你全家骨灰
順豐包郵

留返下年清明黎拜你老母山用啦乖

偷跑左！！！快入各位

正~輕鬆

排頭灰TEE個條友乜撚野都排

The Sony site is temporarily under construction Please check back later.

入唔撚到啊

已訂一部了

呃人f5 好狗

試緊機啦, PS5 真係好好玩

又話唔買第一水

貼飛啦

你今日去左醫院探你D植物人家人未?

用黎炒

真
同iphone一樣實有bot

我嗰部送緊過嚟

而家入到咪又係要f5

入都入唔到呀頂

唔知邊個model少人搶啲

有去醫院睇你老母被人推入殮房唔得閒搶PS5

三部多謝大家

入唔撚到呀

入左4個number

其實好多應該係炒家賣返強國，講真由PS1玩到今時今日，都唔係唔知第一水機通常有好多問題

有1

頭先偷跑左

請確認您的香港手機號碼(不包括國家編號)

己訂thx

算9數

入得

佛系搶算,仲難搶過口罩
搶唔到就等大貨

同一條隊, 唔關事

死哂SERVER!

已訂5部 thx
1萬一部 留TG

我屙屎係你老母塊面到佢即刻醒返話好好味

我九千

痴線csl一黎已經話額滿

不嬲都冇封關 最多咪等14日

我原價

少少嘢都冧SERVER

撚狗

全職炒家

cap圖告鳩佢啦，未夠鐘就額滿

1萬5！

義海價8折放1部
有意留tg

2萬！

笑到仆街

login 唔到 logon 完了

買條J咩，入唔到

唔好意思，我哋系統而家比較繁忙，
唔好行開呀，好快就到你架啦！

BOT vs 真玩家

其實係咪冇可能入到

收兩部 各2萬
留tg

好廢人地話睇你老母推入殮房，你走去柯屎

垃圾網

Sorry

The Sony site is temporarily under construction Please check back later.

我係你老母間房覆緊你msg呀

入唔撚到 898

搵唔到位禁

點撚樣訂到，開波30秒就玩完

yes

LOGON 個網最順但無ACCOUNT

唔好意思，我哋系統而家比較繁忙，
唔好行開呀，好快就到你架啦！
Sorry, our system is currently overloaded,
please be patient and we will be with you shortly.

今日訂到既機會係0呀

明顯較快咗

兩部電腦都sorry
得手機仲load緊

3萬收一部 留TG

LOG ON 好順

已經冇左buy now 個制

Same

因為個個都係account

但LOG IN唔到

大家可以收皮 真係等大貨

圖像密碼load唔到

仲衰過以前搶iphone

＋1

好on9

因為死個位係LOG IN同申請
我都見唔到BUY NOW

一入到就話賣晒

大貨幾時有

On9

Csl已完

2021年啦

揾9笨

The club條link

收1部 1萬
留TG

網都未load到

睇住人餓狗搶屎個樣仲開心

冇一個網LOAD到

哂9我時間

login唔到，點買

csl 似係搵笨7

我11，59load左
已經出左話訂晒圖

三部thx!

CSL 一秒就話full 左

過幾日睇下Xbox點先

話L咗，好心用嚟抽啦屌你老母

LOGON login左但又話要login

你個野壞左啊

多謝你的支持！
抱歉，由於現時有太多人同時進入網店，請稍後再試。

Sorry
The Sony site is temporarily under construction Please check back later.

唔好意思，我哋系統而家比較繁忙，
唔好行開呀，好快就到你架啦！
Sorry, our system is currently overloaded,
please be patient and we will be with you shortly.

Logon就冇account

完!

+1

真係痴撚線

x2

玩緊了

csl登記完無比錢既？

11點係黃金排
已經訂到了

係咪要比全訂?

白色好撚柒 等黑色版算

PS5大訴求

一路扮工一路f5

唔明點解佢地係都唔撚肯抽

On9, 支那，港豬，藍黃共通點就係乜Q都炒！

+2

入埋圖像提交埋但斷咗

有冇淫入到？

去鋪頭排已訂

入到Sony網 但係load唔到圖入唔到密碼

買左20部fatfat了

Log-on: Coming Soon.

CLS世界第一

講真，真係咁多人急住玩買第一水機咩?硬係覺得今日去訂個啲冇6成都有5成係炒家

抽籤咪營造唔到搶購氣氛

哇哇哇！我訂到啦 嘻嘻哈哈哈⋯

明顯啦

抽咪又係個個登記幾百次

9成炒家啦師兄

屌，真唔真？我頭先10點幾見咁多人無排

希望有

肯定係啦真玩家都唔知有冇3成

罪大惡極

唔好咁快放棄 上唔到係因為太多人上 未必關bot事唔好次次賴bot 你上唔到bot都唔會上到

我手動買黃子華 eason都係咁 ， 個個一黎就話bot試都唔試就放棄

完 食飯了

搶唔能夠到呀

圖像密碼 dllm

部PC廢廢地，又無PS4係手，想快啲玩返呢兩年啲大作，RDR2呢啲

原來有人入到

下一步就fail..

係咪用ie先得

你老母，入到去Sony page load 唔到張驗證碼圖片，我禁reload 就彈咗我出去

captcha 死圖點入

2020年仲要同bot鬥搶 抽咪算囉 最公平

Log-on 冇晒啦

抵啦

csl 光纖極速網上訂機

load唔到圖...

bye

load 到都下一步唔到

冇晒啦

點解我sony一直係Sorry The Sony site is temporarily under construction....

有圖之後下一步都係死

Sony都完埋

填完按Register, 同我講依個唔係香港號碼

Log on Log in 唔到
We have run out of stock for this item.

好應景

CSL 11:59 已經話滿哂 勁

load到圖 一㩒立即登記即死

索尼罪大滔天.jpg

DKLM, 點login到呀

me too

Logon買到部

多謝支持!
預訂結果會於9月18日下午2時起以SMS通知獲預留產品的顧客。如沒有收到SMS短訊，即表示我們無法為閣下預留產品。

入唔到
應該唔夠啲炒狗搶
安慰自己首批一定多問題唔好買住

紅店

我連網都未入到過

連登有邊個係SONY買到

Ha電腦用ie入到 啲圖死哂但驗證碼show到出嚟

可以專心等大貨

入到一次capcha 彈番出黎

我都係...

你條LINK有冇_thx ?因為我交完就死左

csl冇撚晒

club like 係唔係真係有得訂...404 Not Found...

CSL

我都交完死咗

之後再F5入唔返

same

完~

起碼等半年,良率唔好出唔到貨

Captcha死左點填

都未load到

算啦 等Harry Porter 出先買機

強國錢，唔易賺

真係人生loser

fake news

放PS5入碟版 $12000
留TG

一load到就係呢個page
都唔知有冇order個介面

我都係

唔知得唔得

好似賣哂

你買藍店

訂唔到都無損失
本身買到都唔會放出去
等大貨算

屌我都係

Load唔到code點玩

頭1分鐘已經決勝負

屌你老母

Csl無撚load過
然後講滿左

LONON訂到係咪一定有貨?

cant load shit!

有冇人去csl排到隊

公司部廢機，開多幾個分頁佢同我死機

有返iphone feel

我提交完 依個位都未出到 係到轉圈圈 都唔知點好

有無_thx 係點解？

load 到都係去左thx 果頁然後死

十幾分鐘都load唔到，屌你老母

炒狗死全家

填完唔洗選買邊一款？

入都入唔到去

得左

F5啦

12:00個陣有一秒係呢個page

明明準時入
完全load唔到

咁同你一樣情況嘅都唔少嘅，不過我諗唔會多到係翻工嘅日子出晒去排部PS5，大多數應該都係上網訂，信和出面個條隊應該7成都炒家

留咗12:03 留咗SMS, 等通知了

日本幾乎全部大貨都係抽(除左amazon)
香港仲係F5年代

買唔到了，load load 下彈返出去Sony page

賤種炒狗拎貨比車撞車 攬撚住部機入棺材

1200開始到1215都入唔到

load唔撚到啊

炒咪抄囉
係炒家呀
咁點？

撳完入去幅圖又唔見咗
畀我搵到個英文
打埋入去又error 404

由iphone4開始, 有幾多人死過全家

點搵到的

點解變左小米

死全家姐，冇點架

而家load左入去 留左電話仲有無機

12:12希望有

先達嗰班炒到樓都買幾層

想打個機都俾d死炒狗阻住哂

警察每分每刻都被人咀咒緊都冇嘢喇

放棄 唯有遲啲先玩

右click 在新分頁開

f5 既

屌你老母都load唔撚到

炒家用佢啲時間去排隊都要time cost既

恭喜哂

禁唔到，散場lu~~

我直頭彈返出黎

都係狂load放棄了

11.59已經係依張圖
我開左4部電話，2部平版，2部電腦
一齊load,有一部load到

永遠都係咁on9

CSL 我由1150 F5
1159就出圖話滿，根本就冇比人order過
內部晒

依水全港應該under 五千部

狗衝買小米

仆街captcha圖load唔到

sony個網由頭到尾都冇load過入去
csl起碼都有啲野睇下

load唔到，預訂都搞成咁

都睇唔到驗證碼圖
入條毛咩

其實咁急買做乜

Playstation 訂購系統現正啟動，
請勿負評干擾運作。

真 禁極都係咁

個版面唔難load,係個capcha難load
desktop好十倍

sony乜都load 唔到

csl入到就何已完

cls搶到部小米咪算你執到
我load都load唔到

sony 個網係最廢

Sony網係咪無得揀咩機種？我入完Code就Next就成功。

睇到CODE按登記死左

得返SONY, 派哂就早D講啦 FACEBOOK PAGE又無反應

炒囉

買黎炒姐D人

13980收

啱啱先係sony登記到，希望不大...

清到貨了

pin this

Sony 去到 thx 果頁但冇野睇
唔知得唔得

係csl on9定我on9
我明明禁ps5 wor屌啊

我一交就死咗link

Ps5 pre-order page 一直卡住

load 到capcha 都無用登記完號碼即死

真
果到有兩間藍店
排我後面果堆都成功

因為有人係入到個電話同圖象密碼，load下一版頁面時死咗
淨係見到條link係乜乜乜_thx

唔玩ps5了 屌你老母 做任狗好過

次次都load唔到capcha on99

logon都冇哂

好後悔

load唔到圖我是但填D字落去都係load去乜乜乜_thx死link

我都係，要不停refresh到提交成功為止

屌me too

米仔真係多謝你

一樣

Log on從未試過log in到

叫聲中國人先啦

圖都load唔到 一禁reload張圖就死

早知我唔開新page 不停refresh

有無人同我一樣1200~1220 都未load 到任何野

打鋪機都講黃藍 on9咩

有冇人club like見過個page

load 唔撚到。。。

404

仆你個街小米黎既喂

太遲了 佢load到死網

Keep住無圖

me

炒炒賣賣先係香港人真正核心價值

dllm!!!! 未試過入到page

keep住都係page not found

一禁登記就死咗，最後先嚟死

已買

Ps5呢啲野 唔會賣唔哂 益藍絲不如自己買黎炒仲好

放ps4 入碟版 $12000
留TG

eason仲容易買過ps5 dklm

係咁refresh就得

冇錯 唔係買黎做咩

撳到都知夠唔夠快, 2:00前先知

dllm

仲諗住抽部炒俾啲共狗

跟住屌成街金舖水貨佬,根本香港人抵撚死

自己賺錢就大條道理賺支共人

屌，應該ps plus 優先訂啦

之後iphone又係咁
好撚黑人憎，sen港人

係咪load唔到_thx.jsp?

入唔到 做唔到會員

真gamer表示唔會急住買
又未有好多驚想玩 等遲下出bundle再算
你炒埋我果份

是但入幾個字落captcha都出到_thx 果頁既link(load死左)[應該唔得]

到到炒㗎啦

有冇知sony 網仲有冇得禁訂機

IT炒狗死全家 開後門

有都留黎比上台客啦 點會益街客

今次真係入到嚟, 圖都無張

我係連驗證碼都load唔到

xbox series x 平100蚊

咪撚再講
自己好撚鍾意香港

香港有班炒狗
真係唔想要你地同流合污

入到登記完都係no connection

買XBOX 算

我58分已經見到

走啦垃圾

不過應該冇乜可能

全程冇一刻係log到個畫面

submit之後load唔到
屌

無錯 成班又話中共水貨佬仆街,咪就係你地做成

三萬全走

我都係 ...冇一個load到

入左唔記得左5部定6 部 , 有個電話12:01 入左 感覺機會好大

成功買到5部

連條lin都入唔撚到

收皮啦，分化撚
我地機迷黃到爆

P.s邊到買到

無班支那狗接邊有人敢炒

係d人入到入電話個page已經好勁

人如其名

座底炒高幾千

12:06 Sony

咪又係入唔到電話 無分別

27 分鐘都係 load under construction

這麼近那麼遠

五大訴求
低炒高賣
嫖賭飲蕩

缺一不可以

原價放一部 留tg

買到50部

Submit 到會收到sms?

Sony 1215 成功有無機？

same
希望2點有奇蹟

死網照refresh

兩點打後先出sms

仲成日笑鳩人玩狗音,成探魚
五十步笑一百步

其實load到圖都要load多次提交 其實仲好遠

Dllm 我網都入唔到 點做到

應該好多人死係張圖

基本上SONY網頭2分鐘搶唔到,應該無

Please 🙏🏼🙏🏼 tg @chopchopthepoodle

所以香港人就係咁
見錢無曬人性

睇唔撚到驗證碼呀

CarrieLam0909

日本炒得仲癲

買3070冇咁嬲

biggernigga

死圖 訂乜春

香港人就係咁
你估下有幾多所謂真香港人真係忍手唔去抽農夫山泉IPO

Same 個網入到幾多次張圖死足咁多次

啱
正如282應該高位接火棒
唔畀放

成功買到50部小米

我都見到呢個post但都係覺得香港唔會好多貨

Damnhk

係咪入到呢度就得

咁戇鳩嘅你

點解我load到2個captchaImg
入邊個好

入到呢版都仲未必係訂到?

炒狗死全家 鬼唔望十月有大貨壓死你d蟹貨

而家load到都無用啦

實比人買曬

理論上係
之後就睇有幾多貨

我都係,refresh完就見到多謝支持，唔知係咪真係得

由Iphone 已經開始啦
講炒炒賣賣香港人真係祖師爺黎

Load到張圖按埋submit又404
屌佢老母

之後再出pro版

入都入唔到Sony page

其實全世界都會炒
Sony供不應求 點解生產商唔係最有問題嗰個

收到SMS先算

屌而家好似仲難load左

點睇有智障諗住買3080 點知條隊係訂PS5

應該係gen出黎...下次再入到無圖是旦入一個

反正要比人炒起又要運上強國
一於攬炒

1）馬上去各大藍報 報料$ony 分裂祖國 ，出遊戲機有分中國版 （鎖區）同香港版 （國際版）強烈要一致

2）要求$ony 代理登報道歉 點解 香港有賣 強國國內冇得預訂

3）要求$ony 解釋 點解要分港行 同國行，違反國安法，$ony 意圖打香港從中國分裂出去

反正都係要食炒價 我另可買日水

魚旦論請支持

喺街度大笑咗出嚟

係
都仲要睇佢有幾多貨
入到呢到叫派到隊only

原價放十部 留tg

有炒價都預大量後門貨架喇 有咩好屌

好wo

見到iphone炒唔起
經濟又攬炒
真係好心涼

而家又有機會唔使群班sen港人到

係唔係已經無機? 入左 2、3次都無圖

瞓啦屌

唉 係 好撚灰

㩒到電腦大爆炸都入唔到

畀啲信心自己

吹L到全世界得香港人係咁, 自己望下日本美國個邊咩情況

一定又係全部香港人啦

買唔到咪等下水囉 又唔係必需品
咁嬲做咩

等大貨算

咁多on9真係留tg

right click load picture load到出嚟 但係提交就死

等等下大貨分分鐘攞筆錢去買3080

人地有得炒我無得炒, 要佢死全家好正常

保手估計姐，廢事一竹竿打成船人啦，雖然大家都知係9成

@hokyin123

登記左，不過我諗到時得返無碟版

無光碟版大家覺得炒唔炒得起？ 炒唔起照買

買唔到就怨怨怨 又唔係無得排門市
好想十九號玩新機咪去排通宵

有兩部 想要就快

痴痴地
又無咩新game出咁快搶機
等有岩既game出
到時連埋機一齊買啦
仲抵屌

我連張圖都未load過

play has no limits
但quotas有limits

@ggttfkk

一click 幅圖就死左......

唔小心禁多左3部
原價出有意pm我

01分登記咗

睇下一陣有冇sms

免費送十部 留tg

@onlun79

留tg 個啲係jm9

咁樣係咪一定有？

登記左4個電話了

收到SMS再講啦，蟹就一定唔會睇賺幾多姐。

屌你老母索尼

炒狗真係多藉口

所以我一直支持樓價兩萬蚊尺,咩金舖水貨佬通街唔得,你無辦法都係你能力問題

永遠跟黨走

一睇就知假膠

免費放100部，留tg

@dllmon99

佢咪寫左話有SMS 就有，無SMS就無

睇下排唔排到你

睇多次你張圖入面啲字

成功提交！
成功提交！
我們的服務專員將於稍後時間聯繫您！謝謝！

即係點

有啲好似唔係

我都想係
要收到sms先有
咁樣只係叫派左隊

有D唔係啦

Pmed

拎到5部 留tg 原價+500

睇到真係笑死我

個captcha想點撚樣

點解你唔屌鳩Sony供貨量唔夠

@bbtutu

有sms先係最後勝利
炒家收到錢有賺先係最最後勝利
用家部機唔係第一水中伏先係最最後勝利

你地RELOAD BUNDLE 定 regional 個JSP

想問ps5玩唔玩到ps4 隻extreme vs maxi boost on?

sony識玩

咁多人真係留TG lol

留tg果班係咪傻西黎 iphone果時都成日有人咁玩

預約黑警上門

網都入唔到

成功登記 (步驟1) 並不代表成功取得訂購代碼及預留任何產品或套裝，必須收到我們的SMS短訊方可作實。訂購安排將於9月18日起以SMS發送至顧客所提供的手提電話號碼。如顧客在9月23日前沒有收到SMS短訊，即表示我們暫時無法為該顧客預留產品。

Submit完去到_thx果頁但係load唔到多謝果頁出黎

Blame the victim是常識吧